撐警察執法

撐警立即執法，佔據地方，快d出速龍及定為暴動
警察唔係咁大細超呀
仲有網上明明有成百萬人簽名，點解等個十幾萬呀？仲有個幾十萬去左邊？